彩虹邨既熱潮幾時先會完？

岩岩行過 今時今日都仲咁多人
差唔多個個港女ig都有張

幾時先有果到d居民掛曬d底褲出黎比人慢慢影

緊係希望唔好停啦 日日經過果到都抵到喊

果度出名係ig雞沙圈喎

係咁而出價都勾到幾條女

勁多大陸妹

勁撚多人
連mtr都勁多人影彩虹站碌柱
阻撚住哂
係都要影扶手電梯一落個條柱

公屋有咩熱潮

影撚到擾民

直到獨角獸出現

南山邨完左未？

九龍灣天橋 同埋西環碼頭好似完咗

係鬼,,,日日都好MK潮童同埋IG臭雞佔據條橋係度鳩拍

日日都好多MK潮童同埋IG臭雞佔據條橋係度鳩拍

咩抵到喊

之前食過幾條ptgf
佢地都好鐘意去西環碼頭影相

長腿果啲騷

山長水遠去一個屋邨影張相再走人
樓下停車場都有影

叫雞就叫雞啦
食係免費

你話係靚女都好啲, 九龍灣天橋好多MK仔...

直到唔俾影就會完
好似鰂魚涌巨廈咁
不過好似無咩可能

日本仔韓國仔都走去彩虹拍嘢

呢d位起碼無咩居民
彩虹邨係正人地屋企樓下
住低層果d分分鐘比人影到曬屋入面d野